最近先發現lihkg個開發人員係陳寶珊

我第一次嘅女女

「最近先留意」先啱
真係叻女